今日無人出黎，蒙面法初見成效

一鼓作氣再而衰三而竭

10月5全城休息一日

而家先十點，你講呢句野會唔會太早

【休息】全民文宣